“我认为参与进来的公民对共和国有好处，”他说。 《迈阿密先驱报》和《坦帕湾时报》2020年10月7日，ProPublica网站报道 
 昨晚的“总统辩论”——与其说是辩论，不如说是头痛，而且远非总统——为分裂设定了一个高水位的标志，这种分裂有可能淹没这个饱受流行病摧残的共和国。 没有所谓的“无关政治的文化” 
 在共和国成立的早期，参议院的席位过多地代表了发展较慢的南方，为了能改变南北平衡的新州的加入，发生了许多政治斗争。 美国需要一场民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 这是纪念我们失去的人的唯一方式，是维护这个国家赖以生存的理想的唯一方式，是为每个人建立一个更强大、更公平的共和国的唯一方式。 李维·施特劳斯首席执行官:如果枪支暴力和选民被剥夺选举权的现象持续存在，我们就无法解决种族不平等问题 
 有时，他们似乎试图把美国变成一个香蕉共和国或下一个白俄罗斯。 乐观一点，但要努力工作，2020年8月20日，华盛顿刀锋报 
 对韩国复杂的美国历史及其电影的考察。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 第二民国也被认为是韩国电影的又一个黄金时代。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 对于驻扎在共同警区的韩国和美国军人来说，这里被称为“宣传村”。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 《新共和》的编辑和作者就没那么幸运了。 预言TNR崩溃的小说|尼古拉斯·米尔斯| 2014年12月22日|每日野兽 
 仔细看看校园强奸的统计数字、《新共和》的倒闭以及约翰·列侬(John Lennon)去世的那一天。 2014年12月13日|每日野兽 
 加利纳斯，非洲西部著名的奴隶工厂，被利比里亚共和国收购。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 我陶醉于希腊共和国的黄金时期，走过了搅动希腊共和国的风暴。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 一旦承认菲律宾共和国与美国的困难就应该克服。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 承认菲律宾共和国将直接违反和平条约的精神。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 在过去，如果一个共和国宣布成立，她的灵魂就会充满说不出的喜悦。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特